【遊日注意】東京鬧市有一萬隻蜜蜂亂飛 疑尋覓新巢致集體飛行

日本東京澀谷區昨早有上萬隻蜜蜂在街頭亂飛，不少途人緊張走避，當局要請來養蜂人處理。
事發在昨早9時左右，澀谷區惠比壽一丁目有約1萬隻蜜蜂亂飛，每隻體長約1厘米。其中一名60多歲途人表示很怕被螫到，跑着離開現場。
區公所稱接到約10宗蜜蜂亂飛的報告，雖然無人受傷，但由於附近有小學，已派職員查看，並請來養蜂人長島房子放置蜂巢箱，希望把蜜蜂收走。
長島房子表示目前正是蜜蜂群中新蜂后誕生的時期，原本的蜂后為了尋覓新蜂巢，便帶同其他蜂群集體飛行。

希望可以安全搵到新屋蜜蜂益蟲嚟

我以前屋企都試過

屌！用津路水炮啦